[嘭嘭聲暖在你心]九月九日谷草八場賽日討論區II

馬PO第一期精選成績:
saho 236
金仕芬 168
彩虹RB 83.5
尊兄 63.5
貓蛇 52.5
金世正 23
冼毅力saint -1
烽煙 -40
屠殺馬會 -40
なつめみお -40
蘭仔 -40
覓腸 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -40
"方嘉藤惠
" -40
Win神Ho -40
跟方駿暉贏大錢 -40
囧 -40
時時精綵(馬王) -40
小川ともみ -40
殺龍絲 -40
華可可 -40
新力必 -40
買韋達會發達 -40
Priestgod -40
冬天沒有雪花 -40
bogo -40
波利 -40
奧書 -40
暴力小浣熊 -40

9/9 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上7點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
第一期報名時間去到9月27號
希望大家參與精選之餘亦踴躍發言

例:
R5 駿爵士 (貓蛇)
R6 南莊加寶 (新力必)
R6 紅粉彩影 (蘭仔)
R8 暖在你心 (威爾頓)
R3 嘭嘭聲 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如紅粉彩影會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

lm

眾善積福先

聽晚7點又係手機搶

點搶

標題唔係應該 [活力爆發暖在你心] 咩

燈胆精英？

幫你預個位
奬金大王

電話搶親都中

8場實撞又唔夠人快

奬金大王未入直路已經放離4 5個馬位

唔賭了
做返個正常人

對我肥失望
唔要呢隻

包尾個隻威爾頓見到8字牌即刻推啦
威贏頓贏呀 食左個處嘅賠率顯示係1.0呀 中出都係1.0
全熱門搞掂呀

咁就留憾一世

星期日搶唔到星期三仲有無得搶

人一世勿一世

9 UP 果然係人仔強項

7點唔駛同女同事去爆房咩

日日9 up有錢贏就好

不留遺憾

龍船啱唔啱
俾你掛鼓

#2

威爾頓充滿活力，八百米處就爆發，第一次就咁震撼，真係暖在你心呀

今晚要上佢到陪佢

鋼un力～ 威爾頓又中出呀

得啦 聽日搶

又上乜9 =.=

比你哋教識我開拓左不歸之路

發洩精力

係你自己揀，唔好賴我地

好攻勢

屌到嘭嘭聲

講到好似我地拎住支槍指住佢個頭迫佢偷食咁

喜賓騰

做人應該開開心心

苦兮兮有乜謂

開心好玩

死鹽濕怪

一開波已經要打佢幾野

你唔撚咸濕
係就唔駛睇樓開床單

20.8
3條友番來問2句就算
華將應該釘牌

我地教你中出飛喎

潘

無錯啦
賭到自己屈躁症咁

突發
OFFICIAL: Manchester City confirm that Aymeric Laporte and Riyad Mahrez have both tested positive for COVID-19

原來不留遺憾係咁解

開床單

中出即飛好無品

今個星期英超開波
即係曼城唔駛踢先

衰仔係咁褪

所以就唔飛中出多幾次？

賭到咁真係好撚肉酸

都話無中出

拿b

無面見人

我拿

同路
賺錢咁辛苦輸晒比馬會真係好傻

一定周圍叫雞惹返黎

LM

你都小心 成日上人屋企

憲叔一上水就狂辣火頭

誠仔停賽，學少應該去愛爾蘭，杜仔一係返咗嚟隔離，一係去跑Arc Trials

岳伯仁條聖烈治DreamTeam得返Frankie

我哋只係心靈交流

仆佢個街

第一次見人屈你call g

心靈交流又點解會食埋人隻豬既？

深入了解既狗西交流

周俊樂星期三跑完頭場就可以返去瞓覺

咁人哋主動咀埋黎你推開人好無禮貌架

連續兩個賽日13冇俾馬佢騎

咀你咋，咀完咪分番開，又會突然除曬衫褲？

周狗已成condom

Fabre said: “I don’t think it was because of strategy – the best horse on the day won.”

Considering future targets, Fabre added: “We have different options, one is the Champion Stakes at Ascot and another is the Arc. I think he can step back up in distance and we will see closer to the time which way we go.”

唔通費sir真係唔死心？

13號場1000反正當試閘，可能會俾隻安采或者得勝狗佢騎

【魑魅魍魎】馬會又炒燶 慈善信託虧損17億元（十一少）

大家男人 你明架

呢場佢騎正陽清風喎

奶共憲成日以己度人

我之前一直有個bot，只要我狙擊對象一開post，個bot就會自動留言，如下

咁點先會成為狙擊目標呢？

每見到一次五毛發言，我都會mark入database

當database入面同一個會員有超過5次五毛言論紀錄，機械人就會開始狙擊

結果係點呢？

結果班五毛同PR群起report我

係7月20號，admin以「惡意洗板」為理由ban狙我三日

更加話如有再犯就ban更耐，甚至永ban

咁我由7月20號開始send過幾封email比admin，提出上訴啦

截至今日，我未收到admin，任何回覆

你個email冇人睇既就唔好撚擺出黎啦

不過算啦你連自己個連登都未必睇，點會睇email

我諗大家真係要聽Brian Cha講「唔中意？Quit狙佢囉」

我講真果個拿撲迪
班英超球員啲生活一定荒淫無度

輸晒錢無野做咪r下水吹

兜唔番架喇
等做馬po第二恥啦

第一係邊個

我地要高質討論
唔係要一堆冷嘲熱諷既垃圾留言
咁鐘意冷嘲熱諷，又唱到連登咁差
點解唔去香討囉

唔想見到d垃圾留言呀
Kelvin uncle brian比個建議你
Quit連登lor

廉政公署今日(7日)落案起訴一名警長，控告他涉嫌詐騙警察儲蓄互助社(遮仔會)貸款共約60萬港元，以及向非法外圍賭博經營者投注本地賽馬。另外，涉案非法外圍賭博經營者亦被控兩項收受賭注罪名，兩名被告將於星期三(9日)在東區裁判法院應訊。

@yurab

警察儲蓄互助社

犯法就係犯法

戒牙人

奧總想跟你搵食

我又去咗馬會入錢

星期一就入咁心急呀

聽日3個lecture

奧總晚飯未

賭外仔被人捉到

你食我唔起

咁早入 歐國聯輸

我愛世正

有冇人喜歡田雞今期d馬
騎王機會大唔大

這麼醜的妞.jpg

上撚左屋企未
咁撚把炮話呢條囡妞
影下女同事同你老婆張相上來評下啦
你老母

你點知佢唔係真..
次次曼城踢波佢都唔會上水

It’s yurAb

講事實者

貼女同事比大家評下理

我警察世家

句你老母真嬲

星期三去法庭支援yurab

咪係
樣又冇 對話又冇

係得隻雷電大機會

試閘直路1000都騎到咁
我唔敢買啦

句你老母有畫龍點睛嘅作用

呢條友弱撚智
憑咩佢認為自己有定義5毛既權利
仲要爆好評
Cc台真係on撚9

試閘直路1000咁都撲到上嚟
我唔會唔買喇

自己人做乜都得
洗版 標題黨 fake news 唔俾屌龍門 遊行吹雞友

騎落有反應，贏閘有餘勢
呢組其實好差

以前高登最多玩膠玩過火
而家呢班真心弱智

仲諗住田其餘更好飛天劍都唔錯，其餘有2233機會，尤其覺得仍然贏龍船跌到某個位就會爆但唔知幾時

唔好當手足係condom

永遠討論唔到
同你講而家唔需要再街頭 佢又同你講出街係自由
嬲到講我地輸撚左 直接block放負撚
串鳩你送頭 直接屈毛

真係當左打機多過抗爭

尋日連登吹雞條友on9到震都要死攬
有個po千字文分析旺角俾狗屋包圍都要俾人屈pr
我真係笑撚左

我正好波

過河勁卒

馬po咪一樣

個個話X錢

真係貼飛得賭波馬啲假飛

呢隻係咪都七車概念馬

Sor lor
我道歉

個閪勁捽

捽條河出黎

奧總晚餐未

開心好玩尋日輸到甩今日就收皮

咸成掃馬

支持世正

X飛都要貼
你良心跌左

部能霍清個幾隻都有FEEL

真精采轉倉第一鋪唔得都收皮

部能拎得位黎我都針了

唔買佢又隊爆 可以點

英國聖烈治大熱門Pyledriver嘅練馬師William Muir表示，不論Pyledriver係聖烈治嘅成績如何，都會出戰英國冠軍錦標

你老母上次貼左俾你仲要屈假飛
你含家鏟啦😂

戰熊3000 上季尾場快地贏唔到搏隻馬仲有貨補中

昨日隻美麗非凡真係ON 9
係大外檔直路入番內欄塞
ON 撚9

啲馬我買完第2日就退埋役😂
你賭啦我收檔

條友好撚古惑 專登唔攞出黎 好驚佢

頂住史 之後唔頂 入返去 熱身

部狗 賀狗 巴狗 波狗 史狗
古惑大聯盟

51歲警長涉詐騙遮仔會60萬貸款兼賭外圍馬 遭廉署起訴

賭外仔

仲有shit狗心中有您

打空氣鞭冇人問冇人講
冇左條Q

第一日D牛鬼蛇神出晒來

葉楚航

應承你星期三贏錢

腎著先機咁早出左

D馬退得好勁
紅星 星期3內檔都唔近可以收工退

盛勢初出走去跑1600 唔知你肥點諗

有理共想比佢騎完變咗另一隻馬

仲要無減分 激死

隻馬試閘好
終點先試
昨日1600內欄慢步速守BOX位
番來都唔夠衝
落番1400 同去快活谷都唔買

金鷹轉倉郁手未？

明明禮拜日兩組5班1400
有首本路程唔報去報1600
另外走去報醉開心神火金剛
想點

係好撚好
晨操醒神毛色靚
成隻馬容光煥發咁
但出黎直路唔夠沖 隻馬真係開始退 但再出跑乜都追兩場

你檔外圍點

山桃 乜撚嘢馬嚟 @福逸

垃圾到不行既馬

佢情婦

各位嘅愛駒English King有報名呀

垃圾馬
改個名扮撚哂勁

十點係咪角細

腎仔講R5

Tyson Fury初出贏左第二場就呢場?真係當自己係Tyson Fury

摘星豬肝

今場睇三大熱門啦

期待下Galileo Chrome

pyledriver=平民英雄

應成我 戒足波好無

退出 各位88

Hukum

玩留

想期待下岳伯仁啲狗餅

1.59

三大熱門

有走地

我呢啲返唔到轉頭

話說今日7人車講左個term出黎覺得幾過癮
就係「馬po第一恥 」
大家有無侯選名單

冇
馬po第一恥=七人車

七人車自動當選 得佢一個參賽者

下又外仔

不賭就是贏，戒賭才是路，輸錢不可怕，回頭必上岸。

睇完尋日d馬，福星高照要跟進

我烽 入我教會未

真
搞到馬po烏煙瘴氣
成個甜故po咁

睇下tiger moth點殺番老豆先
English king唔似咁長馬喎

癲夠未

乜撚野 白俄羅斯wor

導人向善 條路好難行

岳少之前話Tiger Moth應該唔跑St Leger
話唔預期佢有氣量喎

=.=

尋日三格執幾多

竟然 之前睇過下有新聞提過下個目標係st legar 可能吹水野黎

捐哂比教會啦 想幫戒賭人士

Tiger Moth, runner-up in the Irish Derby, could make his return in the Group Three Kilternan Stakes, with O’Brien saying: “I’m not sure he’d get a mile and six, so we probably won’t go to the Leger with him.”

講係咁講

果班垃圾唔抵幫

最撚仆街又係講情到濃時
套都冇個就照去馬

老豆應該唔跑啦

牙康：舊年臨尾嗰場潘頓，我就甘囉，所以我就唔敢試呢隻成才。
腎仔：我都唔敢

仆街 呢隻我都輸撚到跳樓
真係馬無

正叔

仲未有人答十點買咩

客

佢宜家中出

奧總宵夜未

陪人

有無陪戒賭服務
戒賭路上得自己好孤獨

今個星期日有前身既人馬錦標
而家改左産経賞セントウルステークス
俾10月準備既中山短途錦標作熱身賽
係左轉既中京1200

Pm

Lm

對左

今年跑日本打吡堆馬麻麻地
遲下戰舞者同古馬跑或多或少可以估到contrail夠唔夠料同古馬鬥

開波

2200原來過咗

真頭垃圾
天神傳說跑新潟紀念無影
3歲好差
睇戰舞者跑每日王冠點

騰龍超影-55，孔祺+33

又係你班契弟叫我講
以後唔講囉 齋講番馬

剛起完孖企穩陣腳 希斯兩歲一級賽季軍又殺到！

希斯新貴THE DRINKS CART今日抵港。

希斯開鑼雙響炮，以「友盈有款」及「精彩勇士」添勝仗，重來香港又迅速企穩陣腳，咁都未止，希斯新貨亦沿沿不絕送到，好似今晚(9月7日)就有外地名叫The Drinks Cart嘅三歲自購馬抵港，此馬來頭都唔少，在澳洲六戰得3冠2季，早前響J.J.Atkins錦標兩歲千四米一級賽，更拚入一席第三名，睇嚟又會係希斯一貫嘅早熟中短途好手，大家日後要留意佢了。

開鑼日各場頭馬最新評分及加分幅度：
開心大師 37+5
友盈有款 30+5
英明勇將 64+7
特醒 63+6
凌駕 66+6
路路之星 66+6
精彩勇士 76+6
最合拍 110+7
勁搏 84+6
蒙古王 100+6

英明勇將再贏我跳樓算

勁搏加6分簡直係賣大包

都係4歲經典大賽
贏多場拎入場卷先

憲

你揀定跳邊都得

懷疑換jor隻新

路路之星脱離左肥鬼魔爪可以去到咩程度

臨死車我最後一程得唔得

而家呢個都唔係好肥鬼好多咋喎

有jer唔車

呢到好多迷肥，小心D

老苗撚轉倉馬幾勁既 係唔知佢頂唔頂順咁操

睇晨操啲形態 成隻馬真係泵到漲曬

6歲爆過缸 頂到咪頂頂唔到咪退役
做得工夫受得操就唔會留手

太陽好好2.0

凌駕+6，is侮辱，ha

On9完未
老苗轉倉馬 好撚勁

封鎖違規會員
我們一直都有持續主動監測會員的異常活動及收集會員所提供的情報並作出行動。就以本次事件為例，經翻查記錄，就該會員早前所針對「狙擊」的用戶群中，以下為目前已被封鎖之用戶。

#71341 空白貓 2020-07-06 發佈虛假資訊
#56875 人善被人J 2020-08-10 洗版行為，嚴重影響他人討論
#60916 周俊樂(-10) 2020-08-28 分身帳號
#270124 捉野牛牛 2020-09-03 分身帳號

當然，除了以上名單外，我們一直以來都有對各違反討論區使用條款的會員作出懲處。

#60916 周俊樂(-10) 2020-08-28 分身帳號

邊個係佢分身

咪放長雙眼睇呢隻之後點囉

呢隻癲 五連捷馬
呢年都係我第一年睇馬
同年好似仲有隻五捷 阿蔡既叫紅衣巨龍

唔怪得唔見佢上嚟尋日

我睇你條命短過佢

都好既，用個最撚垃圾既騎師名再柒出名堂

生死關頭仲扮公平
乜撚野五毛都有言論自由云云
你老母admin係咪唔知每日出面幾多手足被拉
連唯一自由陣地都要死守教條主義即係助長極權

企街佬早幾日同我講我都唔信
而家官宣

3角88

自己起個壇啦呢班垃圾

戒外仔啦
遲早出事

改名抗爭登 del哂其他台啦你老味
到時我地返高登

乜撚 開馬會app睇啦

4角屌

你老母admin係咪唔知每日出面幾多手足被拉

但繼續叫人送頭 叫你唔好出就放負撚五毛

連角屌你老母

比雷神昆撚左

\
笑撚左

邊個又賭外仔

講真，咁係DY 果時，一樣係好好睇個身
但個問題係，DY 一心想佢落番4班先去，CLS

駛唔駛咁毒

連登五毛打手比以前高登更嚴重
當然最主要係因為依家局勢所影響
對家所投放既資源空前咁多
形式亦千變萬化,分化,放負,特登講涼薄說話引人注意,不能盡錄
有留意開既都會睇得出係有組織有預謀
已經唔係以前高登年代果D咩波台假膠咁
但係ADMIN做既措施實在感受唔到有幾多

係咪講緊叫人唔好去加泰集會正評果三千人

牙七.... 回頭是岸...老婆..

所以正身Ac係咩

肥鬼D馬就唔用晨操做準啦
有邊隻係唔靚呀你講啦
又有邊隻跑得贏呀你講啦

都話佢被ban
又唔信

7人車話食開左嫩西要食番老西
不了

呢排邊個唔見左

叫人唔好舉美國旗既都係呢班人架

佢正身係咩先
用返正身上黎囉

放馬過來
中華之光

跳左

睇

咁我都老都係大佢4年者

性格都唔同啦

中華之光個1千閘
屌你老母勁到呢
跑返超級王牌路程1650泥，我人生都訓左落去
一步都無
P都冇得嗌下

路路個身係漲好多
肥鬼都一兩隻馬都泵唔漲
但整體講 肥鬼啲馬好好睇

以為肥葉先請PR
乜依加連牌仔都有PR

粉果

又捉一件

呢個個FEEL似似地
馬PO果日好似有見粉果留過一次言

捉Mud9，本身都係迷肥

呢到迷肥迷潘多

分返開啲好wor
Dllm 又借啲意？

放馬過來 落5班頭兩場
輸到我冇飯開

覺唔覺迷潘既勢力越黎越細
好撚多259
數數下得返我同你仲敢為潘發聲

咁係佢啦，周狗-10上水唔見粉果
粉果上水就唔夠周狗

似係啦
粉果有排係無啦啦完全消失

呀康笑鳩呀撚叔

依個真，反肥迷潘自己有條隊

好在我迷達迷拉

你又迷達？

我係度

原來我肥燉到好多馬傷晒

迷達果D成班仆街賤種黎
燈人D水爆人菊又中出偷食

七色SIR 宵夜未

其實真係退得太勁
跑得多減分多點知退化仲多

諗住佢落班第一鋪唔搏住 點知第二鋪都係中伏

收爺啦7頭 日撚日係到潘頓潘頓

嗱分番開呀 我無燈你同爆你菊架
一個還一個

紅星上年季尾幾場輸爆廠
紅星 放馬過來 盛勢 中華之光 暴風俠 根本個分大利
點知老退仲勁

認真講我都剩係燈死人，你都剩係偷食

是日犯了一個低級錯誤，冇心情食
撻左上床乜都唔想做

啱呀

咁撚大獲

燈死人咁大鑊都講到小事咁

佢以為爆人菊都係少事

講句公道說話 佢燈死人都唔想既
至於爆菊你情我願既野我哋外人無謂多講啦

唔大獲既，理論上我冇實際損失

分身

下一個就係你 我win

Jean Claude Rouget 表示Sottsass 有機會出戰愛爾蘭冠軍錦標

真
不畏強權

真
想夾硬屈埋人迷肥

垃圾波都7角。。。

相信雷神！
凌駕你有冇份呀
收爺啦

Joseph O’Brien is leaning towards sending Galileo Chrome to the St Leger at Doncaster after the colt, who was a big market mover over the weekend, figured on Monday among 15 entries for the final British Classic of the season.

“We haven't fully made up our minds about where Galileo Chrome goes next but it's 60-40 that he goes for the St Leger at Doncaster,” O’Brien said on Monday.

“He has other options like the Irish St Leger and France the week afterwards but we're seriously considering Doncaster.

你燈死馬又唔計呀
雷電勇士大好前途比你搞死

笑撚死我

迷拉既真係無個好人

借問聲星期日肥最高分果隻邊個騎話
根兩個就係同一條水

界外球扔俾人哋單刀入

福蛇講得好

認真講爆菊完全係你班人係到老屈，果日我明明係話happy 伯就有份你爆，咁都可以屈我爆菊，成班人學埋死黑警砌生豬肉d衰野，講撚夠未呀

佢埋門5M 18>13倍
數錢數到手軟，而家笑緊你地咋

泊唔到大倉有咩計
唔似你拉咁撚厚臉皮 死左去日本都搵到個又係包二奶既賤人簽做主帥

一直都係
已經無得討論起碼半年以上

仲想有得理性討論?

主要都係個磅問題啦講真
擺隻１１５分落去１班，有滴系馬佢都造唔到磅多

其實好多時一提少少相反意見想理性討論下出路就比人屈毛 之前都有入過佢哋po諗住傾下
點知cctoy班人仲惡過共產黨

做乜無端端又提包二奶先

霍清強陣伏定方仔強陣伏

聽聞必蛇識好多野

小朋友先做選擇
Why not both

admin個公告po見到有人話你分析唔到邊啲係五毛而家有人幫你整埋仲想點

發神經

福

賽馬筆記其實好

點

點好法
公關唔係留得隻好字就得

成班痴線佬

必蛇禮拜日贏定x

有得備下望

LLLLLLLL

用手寫實在D

希斯薛恩組合係咪準備4隻全X

廢老

成功推薦一個人用 收幾錢人工

可唔可以打粗口

備完忘
唔禁出黎邊撚個知

5蚊

9UP夠未
U21冇人討論

條煙Gel啦

冇人講你講先唔得既

唔收錢5毛

今日幾多Q

支持賽馬筆記

我同必繼續手寫 88

星期日贏完星期三可以再贏，呢個道理大家都知好耐

馬會查合哂大家d筆記 再幕後操縱賽果

唔講啦 唔好搞到呢度變成人台

同全民檢測一鳩樣

慌死人唔知你星期日贏

@烽 今日得睇片做功課睇？

屌你老味做乜鳩我d回覆成日有個負評係到
屌你個閪

健康馬

呢到大把人贏，一齊用方蛇理論大勝唔好？

導人賭都唔夠，連記事本都要sell埋，pr都唔易做

屌你個閪唔好係到陰d陰d喎

比返個like支持下我威

呢個回覆夠兩個負皮唔再上囉
屌你個閪

福逸本筆記值幾錢

$0.5

呢到好多暗箭架

你唔講烽煙
千六萬

邊個負皮我

原來係你

我都有

Ok得 我quit

應該係明光社bot

依度全部成年人

屌你老母

拿狗成日俾人負

城城生命注

屌啦 wfc

CARE正負皮既同個傻閪區議員有咩分別

負皮bot仲開緊工
我比人負緊

負鳩你先

呢到啲人連正負數都唔Care

咁撚多

你都贏左間廠返黎啦 輸幾粒糖又有咩所謂

方似係蛋陣頭幾場冇影之後say 個hi果d

剩係試過負
正乜撚

勁卒過河加州雷電喜佳龍

個問題係負完又出聲算點
係咪負無用不推文先
係我就推多幾下
成撚日諗住點覇到個熱門
根本lihkg已經係同一個聲音
要做就係點推出去lihkg以外既人

我只care有冇得賭

同撚哂路咩意思
真勝者你條氣順

哂鳩氣啦

咪燈人啦
識趣就買其他

on9啦
佢賭神無懼

個場對手4,6,7

一早講過尾場多數冇好野

星期日又驗證到

屌佢老母臭閪cctai班撚屌講起就燥
明明好多時好多有心人想好聲好氣同佢地討論下
一啱聽就係五毛公關
另一班就水人去比人拉比人打
自己就開po話咩畫面靚 多謝手足 推上twitter
仲有d petition簽到濫鳩哂

喜佳龍都係賭運
尾場仲要方狗潘狗無限過關飛射落去咁老土

再黎我出開av po寫甜故推上熱門都仲得呀

快

福狗長開拉post似cc台spy

等我又試下先

以為我訓左想屈毛？
我bot黎

即刻負皮你比啲動力你

你講你老細壞話 88

= = 25到

0245又就快殺到

買乜好

大戶？

D歐國聯踢中立場？
作客贏能哂

似手動 miss咗個

星期二我屌你老母

日日都屌

Pertemps St Leger Betting Forecast

Coral:

11-4 Pyledriver, Santiago
10-3 Hukum
7 Galileo Chrome
9 Tiger Moth
12 English King
14 Subjectivist
16 Believe In Love, Dawn Patrol
25 Max Vega
33 Berkshire Rocco, Mohican Heights
40 Sunchart
66 Mythical, Tyson Fury

奧總早餐未

好能大雨

繼續向六寶進發

準備

又有英帝份

你地嘅愛狗呀

上期100$注？

有線幾時搵多啲嚟做 唔睇得都j得

搵多啲女*

搵多D花瓶番黎好咩
大戶個兔兔都做左兩年先搭到少少咀

屌你老母臭閪返工時間大雨到咁撚柒樣
由頭到腳擔遮都濕鳩哂
點柒做野

寫字樓無拖鞋？

返工要做野不如咪撚返

一場朝早波都冇？

女人咩
男人老狗擺對拖鞋係公司做乜鳩
其實有幾對鞋同衫換，但係冇襪同褲換好撚辛苦隻腳

唔想聽嘉豪，條友好煩

係貓蛇愛狗only

搬完想裝返有線睇球+馬放棄NOW了

金塊對快船

係喎，你係Hukum Fans

米能再賭外仔

揸車咪唔濕囉

邊似你咁賢達

馬場包青天天敵黎

有線邊有球睇

Coolmore打手睇好邊隻

我唔係Coolmore打手

當然係支持Pyledriver啦，仲想佢係Champion Stakes跑得好

佢揸車係車入面濕哂

日職

唔想聽豬西

幾時探你大賭

一萬堅尼都冇人要既馬打到啲名血望族仆街

大賭還大賭

柏林探戈仲未評分，如果pyledriver贏埋呢場咁應該評幾分好

柏林探戈大約90分多啲

咁既賽績水準，跑得出水準真係打橫行

人生都係要留遺憾好啲

當俄超死呀

Lm
邊個咁慘中咗精選都負數

Pyledriver真係幾期待

咁俄國君王呢

重要比告仔練放心好多

明顯贏完預賽就冇曬啦

將來接班馬

中熱p派得$13咪負數
起碼叫中

你覺得Coolmore點解要清走呢啲馬

重要比13
佢d辣操攪到幾隻ppg傷

嘩今日又咁多足球可以投資馬會真係慈善機構

我覺得佢漢普頓宮嗰場唔係好好咋喎
莫雅跑啱晒都頂唔住

咁我就唔知啦，我淨係知Coolmore唔會賣好馬比你，只會賣佢唔啱用嘅或者狗餅

互有勝負，最重要係而家香港長途馬除左時時精綵同任我行你而經數唔到第三隻

隻馬配種ok
可惜來香港都係會閹

閹咗了

佢上兩個全兄弟都係垃圾嚟

時時精綵漢普頓都係第五啫

最多咪威利加道

最叻係咪做Highland Reel

個個都吹奏世紀舞王
但對手強到邊輪到佢
希斯呢個名同周蛇第一次跑一樣 遲早吹奏到變希狗

咪就係冇賣到囉

賣嘅全部真係狗餅

賭騎師泊碼頭+馬會造神姐

登頂峰>柏林探戈>影子英雄>俄國君王

賭p咪得

欺拉利未過probat都咁勇武玩電話

波利駛撚驚hr

你毛都未生齊都學人屌黎屌去啦

冇probat

驚西咩

隻馬唔同左 同未真跑
唔咁快下定論住

老闆

其實睇下倍率值唔值姐
超賣既就唔會買啦

【專業馬販】馬格爆盡不只70隻?
8/9/2020

第8場「行星夢」班檔兼利。

每年的七至九月都是新馬到港的高峰期。一來新馬籤於七月生效，不少馬主也急不及待運自己的馬到港，而又有些又要趕及轉歲前到港，所以往往馬匹都會大塞車，大家都要鬥快爭位上機。

前天又有新馬由澳洲到港，有些馬房已爆到瀉，養馬量突破70隻，更有馬房達73隻！可能馬迷有疑問，馬會不是限制了每個練馬師只可以同時訓練70匹馬嗎？原來馬會有例，如馬匹在上水休息，並不計算入70隻限額之內，但每馬房也最多只可以有2匹馬的「走盞位」。至於馬匹初到埗於隔離營時，原來也是並不計算入70匹的限額內，但超標馬房就要於新馬馬匹出營前，盡快處理好舊馬去留問題，否則爆倉就要給馬會罰錢。所以這些「幸福的煩惱」，也確是又幾惱人。

都係名牌同課閘好似好好
10檔 初上1650 谷草係咁意叫做有個一次經驗
同組大把馬揀

冇試用期3個月

奧總午餐未

食緊意粉

成80蚊巧貴

只可以咁講
呢隻有分頭係賭得過

你食800都係散紙

食緊20蚊餐咋

大戶個個新丁乜水呀

上季未轉倉六七十倍我都買左兩鋪輸左百幾蚊我係咪好撚戇鳩囝？

快人一步 理想達到

我都買過一次
不過今場肯定超賣既，欺C勢頭太好
多數唔會參與

如果呢啲馬得返十零倍 真係比狗賭

快馬一叮輸左果個

銀河飛馬 又黎殺賭仔
之前柒俊騎時侯，明明隻馬係有 但柒俊玩野玩撚到輸
信完一次又一次 都輸撚左比柒俊
好喇 之後換潘狗 諗住隻馬係有 + 潘狗 仲唔開餐?
屌你潘狗漏閘 對隻馬心死
呀屌你老母 漏閘漏到輸成條街 都可以追返近
下次潘狗繼續騎，OK! 擺明今場食得
呀屌你老母又輸...仆街

聽晚 銀河飛馬又黎 又要賭佢了

十幾倍似諗多左

今晚7點精選呀

5倍當贏

巴打成日叫我玩精選我寧願現場放水算 無咁大壓力

你上季亞軍，對你好大期望

Confirmed 比狗賭啦
我都唔會賭呢啲馬 暫時未搵到理由說服自己

應該6倍左右

暫時7.1 2.7

Test

落雨 點賭

紅星呢隻馬又黎殺賭仔
場場閪比你睇
但場場你都會覺得呢場黎料

聽晚落大雨 山桃會點

條友好撚悶

幾靚既

我屌你老母邊撚個整bot呀
仆街死啦含家產，屌你老母臭系爛撚柒鳩弱智仔

舞王最擔心其實係谷草垃圾騎大外檔

做乜

做得好好但係馬退哂

爆合金之星

負皮BOT 仲開緊工

未睇
夜馬少左邊個 ?

仲有香江穩勝擺明知佢想減分
今場已經減撚到盡
季初60分減撚到呢家23分
又要開始追佢老馬開季跑 細潘一放到尾 隨時殺哂大家

呢隻真係退哂

佢今次個火氣力度爆過佢上季任何一次啦

見到有bot負皮，屌能柒佢
#547一F5就有負皮，勁on9

同意
操又唔靚 跑就唔洗講啦

真 貓

都9成9係CC台既
馬PO開季上多左熱門

香江穩勝跑第5果場，真係極限黃金機會黎
跑完我都提過真係退哂
世界級快閘，頭4都冇

其實會拖返
上一季其實個馬身無咁實淨同聚手

馬po極少上到熱門

頭場落雨 搞到難諗左

認真 馬退係真 但爛船仲有三分釘
米高仲KEEP住操 證明仲想殺多場
之前減分 減磅
上兩場跑1200 放頭有料 但兩場都係最後百幾米力弱收皮
但今場分又減多7分 磅數又減左6磅 路程縮少200米 仲要拎3檔
我真係覺得呢場佢點都要黎料15倍 4P

戒賭了

我發現波台啲熱門係好難上到公海個熱門
一係就勁快唔見咗 明明喺波台仲係熱門
有無人可以解釋下

which

點睇爪皇

唔買啦

等你出水

點都唔信 爪皇頂住佢

行星夢，我大佬呢排迷拉

乘勢歡心FIT到賴屎
11檔換倍率，前速爆射 唔覺得有邊隻夠佢前速快
分分鐘埋欄領放唔奇

紅星

黃子豐

真 福 半生命注

你講完呢隻就放心

佢而家果種速度，1200都未必夠快
更何況1000

想呀

係 成渣短途快馬 3疊
跑完第二日就見到退役

博再創商機啦
好勁個拍跳

趴地兩日都有做都好既
好過黃子豐+另外條友

正常入直路已經散咗

子豐

仲係咪你愛駒list入面?

騰龍超影繼續值得關注
潘狗騎返 即嬴 個勢好好
再騎雖然得5 但潘狗今場專登縮後 攪到後上慢哂 但個勢好撚勁 拎左第5
今次賀蛇騎 拆扣當然扣唔少 但如果騎到中段 比佢認真打上黎
隨時殺哂29倍 7P
如果呢場無就唔洗理隻馬了

我唔鐘意聽嘉豪

個閘 我真心卻步
好似上星期日隻荷花 真係一步都冇

嘉豪賭馬智慧高過好多人

荷花一早就知無

波蘇11月見啦

新力必 玩撚完bot未

一齊無

熱身先Lor
跑幾場都5班

佢果種思維係唔同d，同方蛇章名比

我頓贏嗰場皇袍飛 贏完啲飛都走曬
老馬係呢個班都仲有一兩腳 但真係得一兩腳

潘狗賀蛇 咁叫法
你良心跌左

睇得出佢迷拉既

係 烽豪

牙當好鍾意嘉豪

身型一樣

午安 又刨馬了

牙當瘦啲既

紅星呢場有既無野好講
退化得勁

午飯未

講起有線主持
幾鐘意博士+ 章明我好記得有場開跑前一分鐘
博士突然離遠叫章明: 喂章明 收到料收到料 拿拿林買幸運飛彈 快快快
(但佢地無貼幸運飛彈，我即刻望下倍率 有10倍 同3倍P)
即跟..最後跑第一
博士應該真係有料收到風

d操唔太似
跑幾場會唔會"對手弱d"啊?

食左個意粉

所以呢場無真係唔洗理

賀狗死全家啦
迷邊個都唔會叫得出佢係蛇

真係好富貴

隻馬慢閘後上唔埋欄死推全程3疊 出灣12疊
除左佢仲有邊隻狗做到

我就日日帶飯

Lunch焗食 一陣下午茶 未飲奶茶

當 呢排點

送水係慘既

邊個會信你

戒啦唉

慳唔少 又健康啲
屋企有飯做咩唔帶

七人車呢

屋企冇飯

真係接受唔到有人迷賀銘年呢隻狗雜種

Quit左馬po啦

我都係會信佢 加油 香江穩勝
留名等睇聽晚洗板屌
" 咩撚野香江穩勝 無啦啦殺入黎"

癲啲既 自己煮

烽煙同你勁中

被人捉左？

我自己煮啦
但煮完都唔帶

喂大佬晚上食完，第日中午又食一樣牙?

岩岩星期日買中左佢，唔屌 一日

咪癲，我覓同佢勁中

無錢有乜計

飲水飽

馬馬馬算頭場

日本真係要落澳洲

巨富港52.5咁著數

墨爾本盃磅位公布

方仔5串26

必蛇揹50kg咋

廢綸操shadow hero

又裝蒜

佢同Sea Of Class

Qatar racing最勁既馬仔

Qatar Racing嘅歷史最光輝嘅一頁

104 Crack on crack on

50kg，今次仲唔掂？

配左磅都可以唔去跑

2020墨爾本盃，新力必贏呀！

港隊國際賽希望 試閘走勢吸引

「常感恩」行出跑道一刻好sharp醒。

現評123分的「常感恩」在今季由告東尼馬房接手後，近期操練工夫開始積極，今晨更安排由田泰安策騎出試泥地大閘，自然成為眾人焦點所在。

「常感恩」出試第一組1200米閘，馬兒反應十分敏銳，沿途守住第三位，跑至最後二百米才一湧而過以首名衝終點，贏廐侶「嘉應之星」短頭位，走勢令人滿意，此匹5歲馬上季尾曾在三級賽沙田銀瓶建功，將會是今屆香港短途錦標嘅港隊主力。

好似報咗葉森讓賽 點跑3200

田雞

何妖試閘隻隻轉彎都係大外疊

其實搵呀拉田雞跑1200最好 通常佢入灣嗰段會慢腳 早啲pick起先好

贏科超影擺明去馬 去唔去得成另一回事

舒服11檔真係唔敢買

好撚忙

加州雷電

呢個分點都有得贏，只係咁既檔同地，怕怕

莫雷拉同方嘉柏有冇做過愛

做乜撚？

乜原來晨曦飛馬仲係度
上季潘狗玩野囉第4個場仲記憶猶新

佢拍啲野成日好尷尬
好彩泊到賢仔碼頭

憲叔係咪想照顧沙拉

開返球場
正苦好波 相信正苦

不了
樣係幾靚但太膠
又無成熟女人嘅女人妹
又無後生女嘅青春

初初睇咪幾好
越睇越膠

下午茶快

人仔下午茶食乜

對你好能失望我人

test

今晚有角球馬拉松

未諗好 淨係想飲野

牙福 我好肚餓

08-09-2020
01:51 角球大細 星期一 4 荷蘭 (主) 對 意大利 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70 $500

$ 500.00

我做condom例牌冇人講
仲要俾人屈貼假飛 我屌撚柒你咩

屌你 上面話想飲野
呢度就好撚肚餓

邊條友話你貼假飛

臨尾連3c

個個賽馬日中六寶果條仆街

無食午飯，等收工下午茶

荷蘭都有得輸 咁賭西咩

荷蘭出名無角

場場領先好難有角

拉司機之後, 有無手足打算協助巴士司機集體移民英國

木火同明又比人加左啲野落場跑

公關就係咁假
見人講人話 見鬼講鬼話
對佢失望唔係無原因

7色sir下午茶未

正仆街來

其實咁都拉得 全香港人都要走

初頭以為假膠，禁入去睇原來真心
笑到

食完tea日丙又就快殺到

dllm
今晚連u21 都開埋
仲有智甲早場
慘了

焗賭

未諗到食咩都俾人話 唔食啦咁

我以前認識既張立當唔係咁爛賭..
定係你一直呃緊我?

R8 會長之星 (Win神)

搵馬本

依排發覺佢都幾爛賭
之前以為佢淨係賭馬

仲未玩夠配備 笑死我

真
仲要賭得好撚偏

Raabihah去紅寶
Port Guillaume會去巴黎大賽
Sottsass就會去Irish Champion Stakes

睇嚟Christian Demuro有排諗究竟係凱旋門騎邊隻

幸福的煩惱
點都好過佢大佬

佢大佬係咪已經廢過日本騎師

控制唔到自己...
D 19波咁廢都開入球大，CLS

我一日只容許自己爛賭一次

得49W排第10
回哂塘

乜咁撚廢回晒塘呀

細佬有盧傑照住大撚把好馬

粗重野交比我

唔賭錢日子點過

喺日本太耐會變廢
同埋佢舊年開始愈黎愈少支持

佢係日本咁嘅賽績返歐洲都冇人請

如果你是有背景/2世祖, 當然可以鴻圖大計啦

今天和fd吹水, 他們的主要煩惱還是將來事業, 工作
太多東西要想了
將來
前景
養父母
結婚
置業
生仔/生女
健康
生活支出
等
令人一想起便頭痛

我和他們說, 努力和精神己經付出了
結果不在自己手中控制的
香港除了金融, 地產, sales, 我反問他們, 我們還有什麼選擇呢????

大把人平平凡凡, 渾噩渾噩就這樣一生了
開心就好了, 何必一定要強迫自己怎樣怎樣呢, 沒有成就, 做個2打6又如何, 大把人都係咁
總不可能, 人人都成功吧
奧運有奬牌的也只有3個吧

活在當下, 開心一點便好了
只要付出努力, 時間和精神過後, 沒有問心無愧便可以了, 結果不到自己控制的, 開心一點吧
明天還是要過, 開心一點的過

佢咁既款都有12億yen獎金
自己袋5%都四球幾港紙
仲返去做乜

過咗呢個禮拜應該有眉目啦
盧傑心中都會有把尺嘅

而家仲要日本肯定安全過法國先

其實得Raabihah同Sottsass揀姐，Port Guillaume要跑得超好先可以去凱旋門

咁撚霉都賺咁多

日本獎金真係高
(同埋歐洲，尤其英國獎金真係低)

衰極都有兩場G1 錢唔會太少

英國今年因為武肺Cut咗獎金，睇落特別低

咁都執到兩場G1

唔賭嘅話我成日都笑住過

四條煙6.4

配薛恩 有都變無

甜酒杯 方嘉柏 試閘 沙田 全天候 第2組 (莫雷拉) 1200M
機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 31.1 27.6 (58.7) (莫雷拉)

樂滿家等咗咁耐 又俾返潘頓

“It’s great to be riding for him again, I’ve been doing a bit of work for him in the mornings and hopefully we can get back to the good old days of having winners together,” said Schofield, who joined Hayes’ stable as an 18-year-old.

“He was instrumental in my career. I started in Sydney and he asked me to move to Melbourne and really got me going as a jockey and as a person.

“He took me into his home with his family and not only was he my boss, he was a father figure as well.”

希DADDY

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
都會之星 SHANGHAI LAD C396 容天鵬 08/09/2020

機緣應該都有多2場

尾場喜佳龍 無限商機
想知點LOSE

幾好 出擊signal 明顯

驚外掛佬希斯

飛馬吸多啲飛比我好分啲得唔得

潘狗搶馬無論講

收聲啦

3w經佢手都叫搶
你搶既定義真係與眾不同

果2件其實係鬥搶馬多過場上鬥法

咁應該俾冰個

有啲人唔同啲既 接完再推 再揀過都仲得

牙貓點同精算齊同鬥飛雲追
All in 潘ok?

精算齊同跟好位好跑啲 守靚位跟放頭馬跑
除非大利放頭

無所謂
驚你忙炸

其實係驚個磅唔到尾

真 差咁遠 同埋飛雲跑法都彈性左
但要簡一隻都好似潘穩陣啲

城城

波利收工未

呢一刻唔知場地點
精算齊同穩陣啲

仲有半個鐘

唔好搞啦 我跳樓架啦

同埋大口撚馬好似都進步左

富祿D飛咁硬淨做咩

咁始終方狗成手
前面有 無得唔買飛雲狗

薛恩

三T $10

R4
1+2+11
R5
4+6+11
R6
1+4+10

鳩買

邊個搶馬騎心頭好

師兄不如留番10$食魚蛋

內檔，狀態唔錯，忠心馬，4.6都正常啦

沈集成搵潘頓先呀
我屌你老母

超勁勇士 又唔叫搶呀？

鎧運之星又唔計？

連reply我都唔夠膽
迷拉既就封啲迷頓既 小氣到咁

帝豪福星部能贏完趁人停賽搶馬又唔計

不如你講下你拉搶幾多 推左幾多次莊先啦

拿狗小心d 好易炒車
好多馬潘狗係操完唔騎住

三隻拍跳馬開心大師已開出

要搏佢唔塞車不了

我覺得精彩飛動贏面仲高 啲對手屎啲

有無ching會買無價寶wp

唔會咁都輸掛

必拖啦呢隻

又真

而家先知第一個操達心星既係薛恩

沙田1000兩隻同場
一隻第三一隻第四
依家都唔同磅位了

計對手好似係
不過上季乜撚路程都跑會唔會玩壞左

方仔成尻日都咁
應該無事嘅

仲要1檔

但牙拉騎得十分好

部能 好慘...
停賽後，就沒有然後

真係唔驚何良
聽日隻隻都好
隻木火同明一檔又有得玩

無價寶 用火車真係幾好

講搶馬 根本兩個都有

只係如果你屌鳩拉狗搶馬 潘狗搶馬個陣唔該都屌埋一份

拉狗成日放飛機呢樣係真 潘狗呢樣就做得好既

仲有如果沈集成搵先就唔計既，咁其實無得講，因為好多時係馬主意思換雷潘既

至於我迷拉就9up既，金蛇都知我無咩迷邊個

我覺得2個各有所長

只係見呢度屌拉狗搶馬個頻率高過屌潘狗好多

仲有就係樂滿家我記錯，以為之前幾場薛恩一直騎先話佢搶馬，咁呢個的確我唔當係搶馬

唔知夠唔夠清楚呢？講粗口咁激動就無用既

心中有馬

夠鐘搶精選未

精選要玩冷馬

仲有58分鐘

Wa原來大戰

訓醒 準備跑馬

賭仔係應該要有火

R6 飛雲騅（阿錯）

屌你 睇片做功課個兩個係度講群駒密攏，不能作準

賢仔： 係我錯 對閪手太高期望

你老母中超啲後衛有冇咁撚柒廢

真理 點都要信

R7 南莊加好 (人一世勿一世)

R4 富祿 (冼毅力 saint)

R8 喜佳龍 (波利)

R4 乘勢歡心（福逸）

R5戰熊三千（尊兄）

R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)

R6 南莊加寶 （屠）

R1 仍然贏 (覓腸)

R1 仍然贏 (烽煙)

R8 再創商機（寶高）

R4紅星(單挑)

R3 富祿（囧）

R3 清福 （なつめみお）

R2 路路富貴 (七色)

R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花)

R6 神舟寶駒 （saho）

R4 摘星之光 (方嘉滕惠)

R7 晨曦飛馬 (小川ともみ）

R8 加洲更好 (金世正)

R4 摘星之光 (蔚藍海角)

R2 鵲橋飛渡（真的不敢講戒太多）

R8 喜佳龍（痕哥仔）

同路

牙七

R3 過河勁卒 (烽煙)

R4 ar ching

同路了牙七

R5 福滿寶（痕哥仔）

出手了

R6 世紀舞王 (囧）

捉到了

笑撚咗 3個仍然贏

R5 勁跑王 （金世正）

R5 福滿寶 (覓腸)

All in la

R8 暖在你心 (覓腸)

蘭仔呢

R1 (金剛秀) 買韋達

R2 精彩飛動(Priestgod)

你唔做下和事佬

唔記得左

我蔚B果然係等谷草先出擊

R6 世紀舞王 (新力必)

谷草先

錯template

R6 紅粉彩影 (蘭仔)

R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)
R2 路路富貴 (七色)
R3 清福 (なつめみお)
R4 富祿 (冼毅力 saint)
R5 戰熊三千(尊兄)
R6 南莊加寶 (屠)
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)

R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花)
R2 鵲橋飛渡 (當)
R3 過河勁卒 (烽煙)
R4 乘勢歡心 (福逸)
R5 福滿寶 (痕哥仔)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)

R1
R2 精彩飛動(Priestgod)
R3
R4 紅星 (單挑)
R5 勁跑王 (金世正)
R6 世紀舞王 (囧)
R7
R8 再創商機 (寶高)

遲左

R1 金剛秀（買韋達）

遲左。。。。

R7 超能量 (蘭仔)

R7 加洲雷電 Yurab

括號呀

R3 銀河飛馬 (新力必)

二班千二短途 準備
大熱，係一，蔚藍海角

銀紙 沙田見

上到尾班車了

二班

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)
R2 路路富貴 (七色)
R3 清福 (なつめみお)
R4 富祿 (冼毅力 saint)
R5 戰熊三千(尊兄)
R6 南莊加寶 (屠)
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花)
R2 鵲橋飛渡 (當)
R3 過河勁卒 (烽煙)
R4 乘勢歡心 (福逸)
R5 福滿寶 (痕哥仔)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)

第三組
R1 金剛秀 (買韋達)
R2 精彩飛動 (Priestgod)
R3 銀河飛馬 (新力必)
R4 紅星 (單挑)
R5 勁跑王 (金世正)
R6 世紀舞王 (囧)
R7 超能量 (蘭仔)
R8 再創商機 (寶高)

同當烽煙福逸一組

-40 等睇賽果

七人車又掛住同女同事仆野啦

燈必 死開啦

睇牌面一組贏啦 二三組成堆燈西

轉左倉，減左廿幾分

@當 @烽 @福

咁撚多人搶

烽蛇咁保守揀隻呀蔡

我咪燈西囉

烽福 = 包尾大幡

何煙烽

對唔住 係我唔岩
Sorry

好搶口

睇左做 煙仔何

搶唔到仍然贏

第二組牌面最勁

吊梨牙而家

屌 上年精選唔係唔滿額嘅咩
又唔記得咗俾

迷拉 踢

群星拱照比你條燈閪邪住閪晒

你頭先試閘唔係試R4？

紅星贏馬79分 宜家46 點輸

一棍

影相影輸

同阿囧同左隊

下次真係要較鬧鐘搶精選

原本以為你黎埋3個老蛇同場，點知原來阿屠最快

路路富貴應該精選最冷

原本想揀喜盈寶，但係賀狗騎都係不了

迷拉並不可恥

照計葉楚航當年都做過冠軍呀，我地華人之光呀
而家係，唉，回左塘呀，定係咩原因，而家好似好難買到佢啲馬咁
尤其啲熱門呢，一隻又係咁，兩隻又係咁，一打都係咁
真係令人失望

2200 快啦屌你

想整個9.5b

唉屌又唔記得咗搶精選

U21 9.5B ?
又外仔 ?

R5 環翠戰士 (威爾頓)

星期二 4

屌你啦 無套中出完 講風流話

快閃的試準哂+霍清強陣
Easy Win

我錯囉咁點啊？係丫我衰丫我認錯上季mark實我都估唔到佢轉倉之餘試閘走勢含含蓄蓄有三十倍，係睇唔到架喇有啲野係睇唔到架喇

今日無呀
番屋企食飯呀

冷馬佢同趣怡都想試試

即係屌老婆啦

揀隻超能量，求個p避免-40

燈西蘭同組

即係尋日有

不如開精選走地

出去食飯=屌女同事
屋企食飯=屌老婆
暗號黎既原來

搞鳩自己？

開走地賠率 我烽做莊

DLLM蔡俊燈
兩隻都搞

唔會出街食囉
同你哋叫應承我一樣都係口號者

出街食＝上女同事屋企食，明既

蔡俊燈

又唔記得燈選
睇嚟可以成季食花生

一齊笑鳩d -40

原來R7冇人揀雷電
可以合埋眼訓身了

2200 角大？

仆街搞哂我田d馬

After First Forfeit of The Juddmonte Grand Prix De Paris

Zeyrek
Hayzum
Nobel Prize
Gold Trip
In Swoop
Lord Achilles
MOGUL
Port Guillaume
Serpentine
Tiger Moth
English King

Logician 得3隻

垃圾細佬啲字特別大隻

狗餅

收埋賭啦

Pm我

唔啦

係呀，普通二班姐

今晚仲有冇其他心水啊

我Serpentine又大炒一場

明天請相信雷神

幾個月都無105分泥地1650 點部署

今場終於可以驗證打吡係負碌贏定係靠真實力贏

橫掂都係，1/10 G3 1000搏一搏佢好過

跑到咁偏

對手多數弱

Ballydole book咗只可以安放五匹馬嘅航班去墨爾本，岳伯仁將會係英愛聖烈治後決定邊五隻會去

大家有咩提名

賤種

一場唔中都輸哂啦

On9到

ghaiyyath會唔會比戰術大師玩殘呢

呀賭生 呢排啲角難賭咗好多啊

場鳩場都係中位數附近完

無晒啲無限大角/極限細角

Entries For The Coolmore America 'Justify' Matron Stakes

A New Dawn
Albignia
Champers Elysees
Fancy Blue
Know It All
Lady Wannabe
Love Locket
Magic Wand
New York Girl
Peaceful
So Wonderful
Valeria Messalina
Wilds Dream

Valeria Messalina 已經比The Summit個馬主買咗

不嬲殺人

買能左十點角
復出左

買咩

magic wand落去衞冕麥堅倫啦

佢買u21角大

上年負碌蠃，今年掂唔掂

今次會搵馬搞ghaiyyath喇掛

你重注？

Q：咩會員有機會被標示？

A：主要係以下三類：
1 五毛/PR公司acc
2 被PR公司針對嘅敵對會員
3 玩膠、冒犯性、虛假陳述嘅會員

左右門神加堅蛇再加麥理文

Ghaiyyath今年搏咁多場 跑埋衣場仲去埋arc都唔知得番幾多

可能唔去凱旋門

純粹覺得搏得太多 我自己睇就算贏輸都未必去arc

福SIR 又賭外仔

直接去冠軍錦標啦，啱路程兼可以休息多一陣

Barney roy唔跑巴登

我係

同埋上場用力都多 arc佢跑法真係蝕底仲要讓love磅 我係佢其實未必去

報定名姐，反正過多兩日可以退出

中距離年長馬基本路線嚟
不過我想佢跑冠軍錦標多啲

最傷係佢嘅磅加隆尚完全不利佢嘅跑法

睇上場覺得佢用力好多（唔排除可能個地有影響）

[小鳥敖翔暖在你心] 九月九日谷草八場賽日討論區III

去冠軍錦標可能就撞logician

Mishriff

仲有Pyledriver

1001 賢達

你中左想上黎攞下彩咪俾你囉

咁要lm了

1001 聽日中馬發達